[{"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40501921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40501921/answer/136529663", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bf7\u5047\u5947\u8469\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/136967700", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53759841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53759841/answer/136824370", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u76d1\u72f1\u91cc\u8fbe\u6210\u4e86\u4f1f\u5927\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53709585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53709585/answer/136880578", "content": "\n\u221e+1\u548c\u221e\u8c01\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53833767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53833767/answer/136734102", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u5929\u8d44\u611a\u949d\u7684\u5b69\u5b50\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53844809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53844809/answer/136867608", "content": "\n\u4f26\u65661952\u5e74\u96fe\u973e\u6b7b\u4ea11.2\u4e07\u4eba\uff0c\u4e2d\u56fd\u8fd1\u5e74\u56e0\u96fe\u973e\u6b7b\u4ea1\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/136844199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136898975", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136891471", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136875644", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26847240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26847240/answer/136065521", "content": "\n\u9ed1\u793e\u4f1a\u6210\u5458\u770b\u9ed1\u793e\u4f1a\u7535\u5f71\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/135523386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136728046", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/136752539", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40277033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40277033/answer/136951960", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9f99\u5e94\u53f0\u7684\u300c\u4e0d\u5728\u4e4e\u5927\u56fd\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u66f4\u5728\u4e4e\u5c0f\u6c11\u5c0a\u4e25\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136849788", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53884025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53884025/answer/136953482", "content": "\n\u89e3\u8bf4\u4e00\u573a NBA \u6bd4\u8d5b\u4e4b\u524d\u8981\u505a\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53832840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53832840/answer/136870570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u624e\u514b\u4f2f\u683c\u81ea\u5df1\u5199\u7684 Jarvis AI\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53858573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53858573/answer/136915105", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u540d\u5634\u5ba3\u4f20\u70b8\u57ae\u4e09\u5ce1\u5927\u575d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53742845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53742845/answer/136978322", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65e2\u6ca1\u6709\u9057\u4ea7\u7a0e\uff0c\u53c8\u5bf9\u6709\u94b1\u4eba\u90a3\u4e48\u53cb\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5bcc\u4eba\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u6742\u5fd7\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53709876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53709876/answer/136507169", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ed1\u9f99\u6c5f\u5168\u9762\u7981\u6b62\u8f6c\u57fa\u56e0\u4f5c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40277033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40277033/answer/125542226", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9f99\u5e94\u53f0\u7684\u300c\u4e0d\u5728\u4e4e\u5927\u56fd\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u66f4\u5728\u4e4e\u5c0f\u6c11\u5c0a\u4e25\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/87029225", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136873813", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31374351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31374351/answer/108983196", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u5916\u4ea4\u7b56\u7565\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u5bf9\u9738\u9053\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/136806941", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136848226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53709585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53709585/answer/136649180", "content": "\n\u221e+1\u548c\u221e\u8c01\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29945888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29945888/answer/125196580", "content": "\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u77e5\u4e4e\u5927\u795e\u300d\u662f\u8c01\uff1f\u6d89\u5acc\u4fb5\u6743\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40277033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40277033/answer/136857479", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9f99\u5e94\u53f0\u7684\u300c\u4e0d\u5728\u4e4e\u5927\u56fd\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u66f4\u5728\u4e4e\u5c0f\u6c11\u5c0a\u4e25\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53849222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53849222/answer/136853337", "content": "\n\u540c\u5b66\u4ece\u6211\u624b\u4e0a\u62a2\u4e1c\u897f\uff0c\u6211\u4e0d\u4ece\uff0c\u540e\u8d77\u4e86\u80a2\u4f53\u51b2\u7a81\uff0c\u5b66\u6821\u628a\u6211\u5f00\u9664\uff0c\u800c\u5bf9\u65b9\u6ca1\u6709\u53d7\u5230\u4efb\u4f55\u5904\u7f5a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26803471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26803471/answer/43470906", "content": "\n\u7845\u8c37\u548c\u5317\u4eac\u5de5\u4f5c\u548c\u751f\u6d3b\u7684\u4f53\u9a8c\u5bf9\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20468001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20468001/answer/136758956", "content": "\n\u957f\u5927\u518d\u770b\u300c\u846b\u82a6\u5a03\u300d\uff0c\u600e\u4e48\u89c9\u5f97\u86c7\u3001\u874e\u4e8c\u7cbe\u5176\u5b9e\u4e0d\u7b97\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53689098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53689098/answer/136919534", "content": "\nSuper Mario Run \u7684\u6e38\u620f\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53875089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53875089/answer/136897247", "content": "\n\u7ed9\u201c\u96fe\u973e\u201d\u5199\u4e00\u526f\u5bcc\u6709\u8bd7\u610f\u7684\u5bf9\u8054\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20042279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20042279/answer/136737589", "content": "\n\u300a\u5357\u65b9\u516c\u56ed\u300b\u597d\u770b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20275578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20275578/answer/90882535", "content": "\n\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7f16\u7a0b\u7684\u5f0a\u7aef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40501921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40501921/answer/136780676", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bf7\u5047\u5947\u8469\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136566842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24863092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24863092/answer/136488360", "content": "\n\u6bd4\u4e9a\u8fea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6210\u4e3a\u4e0d\u4e86\u7279\u65af\u62c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48835256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48835256/answer/136977810", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u4ee5\u524d\u4e5f\u6709\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u4e24\u5e74\u6765\u624d\u5f62\u6210\u4e86\u53cd\u5bf9\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u7684\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53281724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53281724/answer/134352974", "content": "\n\u65e5\u672c\u5deb\u5973\u7684\u670d\u88c5\u4f1a\u56e0\u4e3a\u5730\u533a\u800c\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48835256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48835256/answer/113862339", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u4ee5\u524d\u4e5f\u6709\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u4e24\u5e74\u6765\u624d\u5f62\u6210\u4e86\u53cd\u5bf9\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u7684\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53285375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53285375/answer/135572021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\uff1a\u300c\u4e2d\u56fd\u5728\u7f8e\u7559\u5b66\u751f\u505a\u751c\u70b9\u5916\u5356\uff0c\u88ab\u5f53\u5730\u5f00\u4e2d\u9910\u9986\u534e\u4eba\u8001\u677f\u4e3e\u62a5\u9063\u8fd4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28422616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28422616/answer/136924911", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96fe\u973e\u8c03\u67e5\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/136970731", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20603837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20603837/answer/136961611", "content": "\n\u5546\u4e1a\u5206\u6790\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53285375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53285375/answer/134523094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\uff1a\u300c\u4e2d\u56fd\u5728\u7f8e\u7559\u5b66\u751f\u505a\u751c\u70b9\u5916\u5356\uff0c\u88ab\u5f53\u5730\u5f00\u4e2d\u9910\u9986\u534e\u4eba\u8001\u677f\u4e3e\u62a5\u9063\u8fd4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53844809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53844809/answer/136817130", "content": "\n\u4f26\u65661952\u5e74\u96fe\u973e\u6b7b\u4ea11.2\u4e07\u4eba\uff0c\u4e2d\u56fd\u8fd1\u5e74\u56e0\u96fe\u973e\u6b7b\u4ea1\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/121999074", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31374351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31374351/answer/109195040", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u5916\u4ea4\u7b56\u7565\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u5bf9\u9738\u9053\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136329776", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53547525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53547525/answer/136879767", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u5b66\u7981\u6b62\u5e08\u751f\u6234\u53e3\u7f69\u4e0a\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36052297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36052297/answer/136414138", "content": "\n\u81ea\u7206\u5361\u8f66\u6216\u8005\u63a8\u571f\u673a\u5bf9\u4ed8\u4e2d\u7f8e\u4fc4\u7684\u519b\u961f\u80fd\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34606688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34606688/answer/136588749", "content": "\n\u517b\u571f\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29160781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29160781/answer/136760519", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u5317\u7b49\u4f18\u79c0\u5927\u5b66\u7684\u4f18\u79c0\u5b66\u751f\u90fd\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/80341042", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29848086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29848086/answer/99124103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\uff0c\u5176\u5b9e\u4f3c\u662f\u800c\u975e\u7684\u5386\u53f2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39902196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39902196/answer/136926955", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47029505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47029505/answer/136933370", "content": "\n\u7537\u751f\u64a9\u59b9\u8c08\u8bdd\u7684\u65f6\u5019\u4e00\u822c\u6709\u4ec0\u4e48\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53877048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53877048/answer/136913520", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u9648\u5170\u9999\u662f\u4e0d\u662f\u8425\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20275578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20275578/answer/27046327", "content": "\n\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7f16\u7a0b\u7684\u5f0a\u7aef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136651503", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41692009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41692009/answer/115304786", "content": "\n\u6bdb\u5229\u5c0f\u4e94\u90ce\u7684\u623f\u5b50\u6237\u578b\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u5927\u6982\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u79c1\u5bb6\u4fa6\u63a2\u6536\u5165\u53ef\u4ee5\u8d1f\u62c5\u5417\uff0c\u6bdb\u5229\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136492577", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30692237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30692237/answer/49494696", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u89c1\u5de5\u8d44\u9ad8\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u70ab\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/77297247", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53826799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53826799/answer/136716172", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u7f57\u65af\u9a7b\u571f\u8033\u5176\u5927\u4f7f\u5728\u5b89\u5361\u62c9\u9047\u523a\u8eab\u4ea1\uff1f\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307300/answer/134820095", "content": "\n2016 \u5e74\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u91cd\u8981\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136752887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27275152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27275152/answer/35949332", "content": "\n\u5357\u5e7f\u9ad8\u94c1\u9996\u53d1\u4e0a\u6765\u90a3\u7fa4cosplay\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u4ee3\u8868\u542b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53826799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53826799/answer/136705823", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u7f57\u65af\u9a7b\u571f\u8033\u5176\u5927\u4f7f\u5728\u5b89\u5361\u62c9\u9047\u523a\u8eab\u4ea1\uff1f\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39370203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39370203/answer/136869621", "content": "\n\u4e70\u5bb6\u79c0\u6bd4\u5356\u5bb6\u79c0\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/89570493", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53875089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53875089/answer/136902805", "content": "\n\u7ed9\u201c\u96fe\u973e\u201d\u5199\u4e00\u526f\u5bcc\u6709\u8bd7\u610f\u7684\u5bf9\u8054\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53878874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53878874/answer/136912950", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u4e2d\u533b\u9ed1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53799401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53799401/answer/136978324", "content": "\n49\u5e74\u540e\u6bdb\u548c\u848b\u4e2d\u6b63\u8c01\u641e\u7ecf\u6d4e\u6c34\u5e73\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/128164835", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/136465346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/128955420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/119761491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53759841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53759841/answer/136422375", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u76d1\u72f1\u91cc\u8fbe\u6210\u4e86\u4f1f\u5927\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49585907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49585907/answer/136986024", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5c0f\u5e73\u7684\u300a\u5728\u4e2d\u56fd\u8eab\u4e0a\u53d1\u751f\u7684\u8fd9\u4e00\u5207\uff0c\u90fd\u5728\u4ee4\u7f8e\u56fd\u5f62\u8c61\u65e5\u6e10\u5351\u5fae\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28881353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28881353/answer/132671734", "content": "\n\u5728 \u4eca\u65e5\u5934\u6761 \u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21906602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21906602/answer/92880839", "content": "\n\u4f60\u5728\u77e5\u4e4e\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\u7684\u8bc4\u8bba\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53769826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53769826/answer/136804960", "content": "\n\u201c\u81ea\u62cd\u7656\u201d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29945888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29945888/answer/125558584", "content": "\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u77e5\u4e4e\u5927\u795e\u300d\u662f\u8c01\uff1f\u6d89\u5acc\u4fb5\u6743\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20612721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20612721/answer/114370366", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d8\u5316\u4e00\u5b9a\u662f\u5411\u597d\u7684\u65b9\u5411\u53d1\u5c55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22554075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22554075/answer/136811498", "content": "\n\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u9644\u8fd1\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53636810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53636810/answer/136880058", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53685640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53685640/answer/136724625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u706b\u8f66\u6216\u8005\u94c1\u8def\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37672919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37672919/answer/73645420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u52aa\u529b\uff0c\u8d8a\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/135526624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20468001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20468001/answer/16064319", "content": "\n\u957f\u5927\u518d\u770b\u300c\u846b\u82a6\u5a03\u300d\uff0c\u600e\u4e48\u89c9\u5f97\u86c7\u3001\u874e\u4e8c\u7cbe\u5176\u5b9e\u4e0d\u7b97\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49585907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49585907/answer/116749279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5c0f\u5e73\u7684\u300a\u5728\u4e2d\u56fd\u8eab\u4e0a\u53d1\u751f\u7684\u8fd9\u4e00\u5207\uff0c\u90fd\u5728\u4ee4\u7f8e\u56fd\u5f62\u8c61\u65e5\u6e10\u5351\u5fae\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19792724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19792724/answer/136458986", "content": "\n\u5e0c\u7279\u52d2\u7684\u6f14\u8bb2\u4e3a\u4f55\u80fd\u86ca\u60d1\u4eba\u5fc3\uff0c\u717d\u52a8\u5927\u5bb6\u5e72\u574f\u4e8b\uff1f\n"}]